{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022101377671/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 슬리브리스 니트 - 그레이"
    },
    "text": "8 Secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 この商品はFW22 / 352X5UMB33という商品番号を持っており、袖なしデザインで色んなインナーとレイヤードしやすいスリーブレスニットです。 この製品は柔らかい肌触りと色味を持っていて優雅な雰囲気を演出できます。 おすすめのコーディネートはセットアップ商品の352X5AMB83ボレロ型カーディガンと合わせることです。 このニットの素材は表地がアクリル42%、ポリエステル30%、ナイロン28%で構成されています。 洗濯方法はドライクリーニングのみ可能で、摩擦により毛羽立ちが生じることがあるので注意が必要です。 また、外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので、体質には注意が必要で、暖房器具や熱に近づけてはいけません。 水洗い時に若干収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することもありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので注意が必要で、敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどこの会社が製造しましたか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の商品番号はFW22 / 352X5UMB33です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品は袖なしデザインで、色んなインナーとレイヤードしやすいスリーブレスニットです。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品は柔らかい肌触りと色味を持っていて、優雅な雰囲気を演出できます。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなコーディネートがおすすめですか？",
            "answer": "この商品はセットアップ商品の352X5AMB83ボレロ型カーディガンと合わせることがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このニットの素材は表地がアクリル42%、ポリエステル30%、ナイロン28%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品はドライクリーニングのみ可能で、摩擦により毛羽立ちが生じることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の取り扱いに注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "この商品は外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品の付属物はどのように洗濯しますか？",
            "answer": "この商品のファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は金属による皮膚アレルギーが起こる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、この商品は金属による皮膚アレルギーが発生する可能性がありますので、体質には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は水洗い可能ですか？",
            "answer": "はい、この商品は水洗い時に若干収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することもありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品には色移りの可能性がありますか？",
            "answer": "はい、この商品は白系の製品に色移りする恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は敏感な肌に影響を与える可能性がありますか？",
            "answer": "はい、この商品は敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品を長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "はい、この商品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 701
    }
}